Op hetzelfde moment hoorde ik ontvankelijk schreeuwt, zag figuren en een schijnsel van licht stormde naar binnen, hoorde stemmen en tumult, en zag Orlick uit een strijd van mannen tevoorschijn komen, alsof het was tuimelend water, ruimde de tafel op met een sprong en vloog naar buiten Nacht Na een blanco, vond ik dat ik ongebonden lag, op de vloer, in de dezelfde plaats, met mijn hoofd op iemands knie.
Mijn ogen waren gericht op de ladder tegen de muur, toen ik bij mezelf kwam, had er eerder op geopend mijn geest zag het, en dus toen ik weer bij bewustzijn kwam, wist ik dat ik was op de plaats waar ik het kwijt was.
In het begin te onverschillig, zelfs om rond te kijken en vast te stellen wie steunde ik loog terwijl ik naar de ladder keek, toen er tussen mij en de ladder kwam een gezicht.
Het gezicht van Trabb's jongen!
"Ik denk dat het goed met hem gaat!"
